紐亞又出黎搞笑

佢去左邊？